有冇人知呢條乜嚟?

啱啱起身係床附近見到
好撚噁心呀屌
有冇ching知係咩蟲
繁殖能力強唔強?
唔想同佢晚晚一齊瞓

你隻手震過貓王

太近focus唔到

我屋企都有 正